01:有機會日内通過禁蒙面法

g持

政府消息人士向香港01記者披露，特區政府正就準備引用《緊急法》，並按此法賦予之權力，盡快頒布《禁蒙面法》，一切籌備法例工作已到達「埋尾」階段，原本須等待至下周二，特首林鄭月娥召開行政會議時，並會同行政會議，方可通過，但不排除為求盡快控制時態，甚至有可能在日內便召開特別行政會議，通過禁蒙面法。
政府消息人士表示，一旦引用《緊急法》，政府將可隨時考慮推出更多「加辣」招數，目前全在草擬中，全視乎局面是否更加動盪，若情況繼續轉差，將會推出下一步辣招，但他拒絕披露其他辣招包括什麼。

有建制派政黨人士指，收到消息最快會在明日或周六公布。

今日建制派召開跨黨派、跨界別記者會，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等宣布組成《禁蒙面法》推動組，指反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響，促請政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂。

快撚d立

攬炒成功

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

絕對支持

遊行照蒙

依家垃咩鳩法都一鳩樣
執行既咪又係警犬
最低武力變到開實彈
即係最多咪死
驚閪咩
弱智政府

包括埋黑警?

想做烏克蘭 我地支持你

全民蒙面 正式啓動
又出黎刺激我地 夠抵死

最好就快啦 唔好成日係到放下風就算
要做實事架嘛

林鄭真係無腦唔係扮

咁伊斯蘭教點算？

summer on fire

攬炒

以為硬到底就得 恭喜你

so what

伊斯蘭教 connect

Carrie: school then like how my boss, the CCP, has been doing

立咗我返工日日帶面巾呀屌你老母

將會更激進 支持

全民日日帶口罩

好，即刻做，唔做正契弟

好，最驚你唔立咋

班人真係冇腦 仲玩硬

大家仲記唔記得上個推禁蒙面法嘅政權下場係點

聖戰

想知蒙面點拉？
你有相但係又影唔到個樣

夠膽搞咁多野都唔回應問題，林奠真係cls

我等唔切，快d頒佈

想用緊急法 又用呢條搵呢條 拉打法 來做遮醜布

On 9

一用緊急法 香港外資一定馬上大走

外國好有機會切橋

烏克蘭

世界級完全唔係處理問題核心，而係搞埋d小動作

快,唔好等

睇黎林鄭選擇左同香港人同歸於盡

到逼市民全面革命無分別 佢咪試下

Delay no more

小心佢禁通信
傾定點應對

唔立死全家

反正都無得再升級

一係你用埋MP5囉

蒙唔蒙面法都係咁架啦，而加啲狗見你帶罩咪又係照搞你

既然冇可能經垃圾會，佢有本事就行緊急法..
到時我地已經可以宣告攬炒成功一大步

警爆在即

有用咩

你件著名支那仔就死撚開啦

快

笑撚死人咩林鄭 真誠對話 結論就係呢D

一出全民蒙面

攬炒
攬炒
攬炒

哂氣 未用布黎遮
你搜到塊布 又證明咩

香港人唔受呢一套
班高官個個唔撚明

一定會引起更多生搐畜生行動

快手 唔通過正仆街

係林病向警犬表忠，唔關我地事

全民kjab

蒙面法其實有乜用

有幾on9先會咁用? 唔係關反蒙面法事, 而係你一用緊急法立反蒙面法, 即係開咗例你會用緊急法, 之後就唔知你再會點用, 所以一用外資同外國人一定即會撤, 基本上用緊急法仲大傷害過戒嚴甚至出老解, 要有幾白痴先會用?

香港人係最高智商
但政府係弱撚智
離地到
你對付其他民族可能有用
但你搞鳩香港人

目標從來都唔係香港人
今次似係警犬吠零食

推

聽著先囉
成日話日內乜乜都係流既

快啲啦 立咗日日戴口罩

hk01又幾準

沒最多鳩charge多你一條罪

港共政府新聞機構

林志偉國家軍委主席叫到 有得唔做

方便佢拉咗告 但其而家出得嚟嘅都非法集結起跳
非法集結都三年 如果禁蒙面法真係之前講嘅兩年 真係唔知有咩意義 純粹靠嚇 白色恐怖

係就快

蒙面法同埋反對通知書有咩分別
多條罪姐

而家遊行係暴動
仲驚尻你個蒙面法？

呢樣真 直頭政府公布咁

睇到扯

即時出夜街

睇下出緊急法但有幾萬人夜晚行街
上國際新聞邊個好笑木卜

其實target對象是嚇鳩遊行和理非
都是個句你衝紅燈沒人拉到你, 咪唔犯法lo

法國？

有冇諗過禁蒙面法係搞記者，
到時可能防毒面具都話你係蒙面

唔立正契弟

攬炒之母
正

屌 咪撚睇01 啦

你地係咪狗黎

放風撚都睇

搞鳩自己

林鄭社區對話後得出的結論

快撚啲立啦！成日齋講。

你有你立法, 我有我繼續蒙面

娥娥又話對話既?

幪面犯法

攝衫犯法

呼吸都係犯法

我原本出嚟遊行已經可以俾你告坐五年嘅非法集會，你都可以即時拉我
咁我戴多個面罩又點？

反蒙面法
強逼返工法
禁選舉法
禁撤資法

日日睇醫生

on99 立法有撚用咩

見人就拉，多野告啲咁解

我真係好撚驚呀。你呢.gif

化妝化到小丑咁算唔算蒙面

黎吧，引戰

係就快啦屌你

come on

係就快啦 老解都等左好耐

做左既
美帝會唔會因此取消獨立關税區呢

快啦屌
又得個講字？

正，日日可以犯法，我甘大個仔都未犯過法，可以試下

烏克蘭winter on fire

股市無反應 , 流料多

Exact7ly
最緊要呢樣

仲扮曬野對話 嘔心

你立左 我更加會用口罩 屌你老母

個班港共仲未明
而家特首、黑警再繼續有權用到盡
再解決今次運動既成本只會愈黎愈重

立完法就唔帶咩on9

成日話解放軍30分鐘到，都等埋左3個月
雖然依家係解放軍警狗

快啦，屌你老味

烏克蘭蒙面法立法後

出現大量暗殺官員警察

示威者搶奪大量槍械

結果政府無力挽回

攬炒之母

柒婆: 冇班蒙面暴徒 記者咪唔會出嚟採訪 咁樣成功囉 Ya

唔好教精人啦
強烈建議通過緊急法

反正都唔聽民意，點做點好啦

香港做唔做到

我偶像

終極攬炒

快推快推 我個名

淨係送中條例已經咁大風波
如果真係要立蒙面法, 政府係捉蟲反而令大家出師有名搞全民抗爭

縮沙正契弟

當初夠無人會衝擊立法會，扔氣油彈

當生物被迫到盡頭，自然乜都會做得出

分分鐘比我想像中更痴線都可能會發生

立左法 逃跑技能一定要 提升 以前拉到都未必告到 依家拉到 只要有蒙面就一定告到。。。。我估佢想 大量拉一批人 而且很快判罪 來嚇到D人唔敢在出來上街

由佢地推啦
推緊急法仲唔攬抄

快！

唔好教精佢地
政府放風試水溫

我地要扮到好驚佢立
佢地咁蠢
一定立

好呀

undercover 可以蒙面嗎?

革命之火點燃了

好波

唔好輕視呀！！！

香港：會俾人點相不了

試下我地反應咋

強硬手法永遠係支共既作風

如果佢通過 我日日岀街都面巾口罩

緊急法同解放軍都係吹

正
立完日日包實曬先出街

全民蒙面日10.4

唔出正契弟

come. on快快快

嚟囉

有無得睇下條法例係點 我戴黑超算唔算

我包頭又算唔算

信唔記得咩教嘅女人要包爭對眼又點計

用火滅火
genius

快啦屌你

梗係照蒙
出得黎唔係非洲集結就暴動架啦
家陣蒙面係咪要打靶先？

一人一張醫生紙上呼吸道感染
吹你唔漲

攬炒 到時睇下邊個死先
期待睇班藍絲變哂負資產

老閪都蒙啦 當我地on9仔
我就走去信教 你唔俾我蒙即係宗教自由都冇埋

立la立la

跟mtr申請禁制令效力一樣

照蒙烏克蘭

唔好撚傻啦，政府立得法一定會利自己

分分鐘條法律寫明醫院，地盤都不得帶口罩，

狗除外

Cls

係FB見到

等咗好耐了全民勇武的時刻要來臨了

攬炒
一條條嚴刑律法通過既結果就係真攬炒

點知收錯風 緊急開會設獨立調查

good
經驗攬炒中共倒台

不畏強權

共府志在想增加我地行動成本啫，你估咁易咩，on99

叫佢通過埋禁戴面具法啦！屌佢...到時個個手足戴面具，吹L脹呀

等到頸都長喇~

非洲集結

韓星一落機咪畀人拉

多左人申請入教

全民帶罩

笑死 還掂都係犯法 示威者咪都係會蒙面

來吧 一早做好上心理準備

佢地真係覺得唔會有反效果架喎

come on baby!

林鄭先係港獨天后

立法會全部保皇狗，你話呢

有時懷疑政府係咪暗地裡幫我地
次次都係開始冷卻既時候就衝出黎激起民憤

來吧

特權階級嚟

全城Joker🤡

就算路過 popo 都告非法集結架啦
唔差在入多條罪

對立法表示歡迎

全民唔蒙囉 驚閪

就係告多你一條罪囉，出得黎就一定蒙啦，真係on99林鄭同民賤聯

其實咁撚on9 ，係唔係中聯辦要玩死維尼？

直送新疆

係會戴埋返工坐車行街

出街必戴

齋蒙面唔知要坐幾耐

殺狗 唔好講野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

攬炒

過左未呀,太陽都落山啦

畜龍又可以蒙？

今時今日蒙唔蒙臉上街有乜分別？
蒙唔蒙上街咪又係俾狗打

01又係到試水溫

軍政府做嘢大撚晒

全民蒙面睇下佢點拉

就係令你出黎遊行示威 增加風險 認得你個樣進行清算

【社會課】甚麼是警察國家？(重post，831起警察國家升級)

一定括免啲走狗足總球證旁證都係佢地嘅人

connect塔利班？

暴動罪都出來驚你蒙面係咪on撚鳩嫁

感冒都唔可以帶口罩, 去美心買包咳啊打乞次咁點算...控制唔到

C

我一定對撚住你班仆街差佬打乞嗤
召喚肺癆巴打

快啲啦 等唔切了

護膚好重要 我鐘意敷面膜出街 唔得咩

唔蒙，走甩之後捉番，入暴動

蒙，捉到先入暴動

你黎搞笑吓話？

不過肯定有人司法覆核你

如果由聽日開始就感冒，番工放工都戴口罩，算唔算犯法？